{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037106",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103874",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 로얄모텔"
    },
    "text": "この宿は全部で18室あり、韓国語での案内サポートが可能です。訪問者の口コミによると、コストパフォーマンスが良く、宿は清潔で寝具も良い状態なので、快適な休息をとることができます。テソン食堂とブゴク・ジャンカルグクスは宿の周辺のグルメとして人気が高く、社長の優しさも印象的です。エレベーターと駐車場が少し狭くて不便かもしれませんが、全体的に満足できる宿です。値段も手頃で、建物は古いですが、きれいにリモデリングされています。1階と3階には電子レンジ、浄水器、無料のコーヒー自動販売機があります。清潔さは少し残念な面もありますが、社長さんが気を配っているようです。 アメニティはタオルと歯ブラシのみなので、髭剃りなどは持参した方が良いです。 防音は残念で、嘔吐臭が少し気になりますが、全体的に良い宿泊施設という印象を受けました。 無料WiFiが利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何室ありますか？",
            "answer": "この宿は全部で18室あります。"
        },
        {
            "question": "この宿では韓国語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "はい、この宿では韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿のコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "訪問者の口コミによると、この宿のコストパフォーマンスは良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "この宿の寝具の状態は良いですか？",
            "answer": "訪問者の口コミによると、この宿の寝具の状態は良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんなグルメがありますか？",
            "answer": "この宿の周辺にはテソン食堂とブゴク・ジャンカルグクスなどの人気のグルメがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の社長は優しいですか？",
            "answer": "訪問者の口コミによると、この宿の社長は優しいと言われています。"
        },
        {
            "question": "この宿にはエレベーターがありますか？",
            "answer": "はい、この宿にはエレベーターがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、この宿には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の建物はきれいにリモデリングされていますか？",
            "answer": "訪問者の口コミによると、この宿の建物はきれいにリモデリングされています。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどんなアメニティがありますか？",
            "answer": "この宿にはタオルと歯ブラシがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の防音はどうですか？",
            "answer": "訪問者の口コミによると、この宿の防音は残念です。"
        },
        {
            "question": "この宿では無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、この宿では無料WiFiが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 395
    }
}